遊戲界詐騙手法層出不窮

到底Cyberpunk 2077三人物背景選出色d，定抑或係mass effect 3 三結局選擇出色d
Cp2077冇ME3咁出色請畀
ME3出色d請畀

me3講起就嬲
又話前2集嘅決定會影響結局
點知最後純粹睇戰力